★除夕被炒 OL突失控利剪架頸

【本報訊】除夕最後一天上班，被「炒魷」傷心OL，情緒失控利剪架頸圖自殘。現場尖東科學館道新文華中心一間公司，任職文員姓甘（四十九歲）女事主，早前被公司解僱，昨日為最後一天工作。昨晨十一時許，她在公司收拾個人物品時，懷疑心情灰爆，情緒極為低落，突然激動失控，在辦公室內隨手執起利剪架頸，作勢企圖自殘。

男職員安撫報警
據悉，公司內姓楊（卅六歲）男職員見狀，慌忙報警求助，同時他嘗試安撫女事主情緒。警員接報到場時，事主情緒已平復，並將利剪放下，她沒有受傷，但仍由救護員送院檢查，警方仍正調查事件。

中年失業 仲要文員...

最後一日 隨時無埋雙糧 bonus

返埋噚日就一定有雙糧

中年失業 好慘架

有咩問題？
咪去做餐飲呀收銀呀超級市場執貨呢啲
大把出路

半百年紀好難搵返工，如果仲係要單身，
咁就RIP

所以點解儲錢咁重要
你有錢就無人撚到你

嘉仁公司

炒得好

on9 仔， 番文員儲到幾多呀

有幾慘？

可以申請老綜

有啲公司一月先出雙糧
寫明要做到1月31先有

咬老綜攞公屋

考ca

你唔俾人地本身供斷樓既

大時大節又真係慘d 好彩最後武士